IU小公豬

人仔細細已經整容

以南韓既整容技術，睪丸造精果下已經做左整容

後入ing ??

扁平

治愈女神

幾時有新圖

得得B

低低B

咁岩聽左佢首knee 好聽到爆

無錯，knee是最正的

見到佢細個既相係咪仲有人話佢整

IU又唔帶bra

iuissoq

腳